覺唔覺健身狗真係好低賤

讀唔成書

抵死

保險地產健身 三大

樓主去觀塘做乜

除口罩啦

觀塘特別多狗

大隻？？

幫幫手啦 簽個名就得喇

簽你老母

應該有五大
排名順序：傳銷，健身，美容，保險，地產

叫雞

你啱

wechat你，唔想自爆。

結論：樓主太細隻
行過未俾D垃圾煩過

得aa9會周街打交

健身女sales呢?
先生拎張抽獎卡

你太毒

又秒

你老死佩呢

屌係唔係成日駱駝漆門口sale個死肥仔！
屌佢老母上次行過比佢sale,佢又話最後一單咁
諗住幫佢填form就走
結果佢叫我上去gym room
我就梗係唔撚制走左
結果佢當街跪低求我上去
仆街唔撚要面到

睇緊天能

p 記?上次係觀塘東門口有個女sale/pt 勁大波,
著住件加細碼p 記藍色polo

係 死肥仔學人sell健身

又睇

Aa9應該排第一喎

見你好恰

上親蘋果嗰班簽單都係哀毒得濟，唔識拒絕人。

攞卡> 即場停低撕爛佢> 繼續行

傳銷狗一樣咁低賤

上次有個靚女sell香水 好香(條女)
然後聽左佢5分鐘先走人
不過一臉窮撚佢都sell我 抵死啦

三刷緊

佢似同三條女睇

望都唔望佢哋一眼
完全唔答佢哋，當佢哋空氣
佢哋就會無癮走

有無人識佢

似同on撚9世清同mola達睇

痴撚線

以前我覺得班友都係揾食，自己避開就算。去到一次女朋友等我，班廢柴死跟住話幫幫手，佢想走仲比個廢柴扯住，我去到問有咩要幫手，我幫唔幫到你，先死死氣走，成班垃圾根本見你軟弱小小就會死chur

我條仔喺親得我身邊都無健身狗撩我 班友講嘢仲要勁flirty 好乞人憎

小妹我都試過呢個情況

以後係條街有人叫我做問卷/簽個名都唔撚會做
利申：on99俾健身狗sale過，好彩最尾唔係健身騙案

kofgym表示

你要脅佢去觀塘仲好意思問

聽日去行下先跪到五體投地我考慮上去

想問下佢地係咪有街客留contract 就有佣收？

我留左個fake no. 俾佢

唔明點解明知對方冇興趣都仲要死lur住人，咁樣真係開到單？有冇健身狗可以講解下

呢個社會
讀唔成書先揾得多喎

低賤得過防暴狗？

樓主唔敢屌7健身狗

冇人搵我簽

抵你死啦
打隻字都細個人 真人一定無撚膽
你喺街到大大聲屌鳩佢嘛 睇吓佢仲會唔會跟
上嚟講把春咩

講得幾好

企係d燈位襯你等過馬路遞張卡俾你話“幫幫手 最後一張就收工”

我以為彌敦道跟到東廣場
屌人屌到咁細隻字比你老母睇咩

撘人膊頭抽水先黑人憎

有次好搞笑,P記係STARBUCKS 個位擺檔..跟住大手基行過..成班冇啦啦靜哂望住佢..

真係有料嗰啲根本唔使落街sell

由時代廣場追到怡和街屌你老母

試過年幾前旺角有條健身狗煩我，我即刻叫佢死開，然後佢追上嚟扮弱智問我做咩叫佢死開，然後我迫左佢埋牆，佢啲同黨見到後上嚟拍我片，比我推埋牆嗰條有猛叫我打佢，然後佢啲同黨見我串柒柒，問我係咪想打交，係嘅話佢同我打，然後我即刻回佢，我挽搏擊，佢哋馬上收皮，然後叧一個同黨叫到佢柒咗 ，叫我唔好亂嚟，有cctv影往話要報警，最後吊左佢哋一陣後我走咗，到我做完嘢，沿路番去嗰陣，佢哋見到我即刻走路
利申：以色列格鬥術黑帶三段，身高180，體重75kg

吊你老母sml studio 方志傑，堇陰蔭，殷凱

係灣仔天橋果三條瘦撚聽住
收皮啦，100磅唔夠你sale緊瘦身？

比我推埋牆嗰條染頭

隻抽笠水哥

去搵印仔學氣炸囉仲問

aa9狗最多都係誇大去sale姐

但健身、美容專向自卑/低智人士埋手
用疲勞轟炸甚至威迫手段去銷售
最閪就係迫人碌咭借貸去俾錢
好多人根本供唔起

報警雞

直接屌柒佢 叫佢行撚開啦
日光日白係條街 驚佢打柒你咩
佢郁你一野即刻告到佢甩褲

爭人張收工，屌你老母啦

咁你唔好讀書啦

保險,地產有必要,健身狗諗唔到有咩用途

倫敦金呢？

cc台班簽名師都係咁講

班垃圾係做呢D低賤工

叔咪癲

順序無錯, 因為佢地打架又唔撚係SALE你呃你,
right ?

佢放開觀塘區

狗呢？

又打交又sell你又呃你

玩得健身嘅都係無學歷mk仔

去搵你囉

已完全封鎖該用户

睇唔倒佢講乜

健身狗真心煩
係有需要自然搵你
你煩住晒會反感
除非你間gym有限跟教練先玩得
搞撚到你比左會費要比埋教練費先玩得on99
800900$一堂你都幾撚好搵

80m一堂咁撚好搵？

煩撚到on9

我自己玩緊果間
900$1堂痴撚線
冇60堂個教練狗都會同你講你未熟未識

相呢？

你老母仲大波

保險專食熟人
最閪

b出口長期有康寶萊

屌，個個健身狗都話最後一單

我自己係灣仔地鐵a4出口附近遇過同一堆呢啲垃圾兩次, 兩次都趁我想入a4走人捕我, 第一次我冇理佢地急急腳走, 第二次有條仆街又搭我膊頭又阻我前進,要我收張綠色紙, 我即刻大聲叫死開,條撚屌話你比翻張野我啦死死地氣走翻去原本企個位, 我極唔gur,係出口入面報警, 差老黎左人影都冇埋然後差老比左張落案number紙我話再有事就用黎報案比佢地參考, 然後近期去多次都撞唔翻班垃圾, 我依家一定係出a4前set定手機cam捕佢地

旺角E2出口同埋雅蘭中心果邊成日有
有次仲要拉住我
當街大聲屌柒佢

天仁行前一個路口

Ching teach me

幫逆哥開？

肥仔教人健身見過未？

五大呃鳩人垃圾

d仆街好鍾意溝女
我都想做

係油麻地黨鐵站D出口果邊試過

都係要有返咁上吓身型先震懾到班撚屌

大隻識功夫當然無敵
大隻唔識功夫都嚇到人
細隻唔識功夫只會畀人蝦
但細隻識功夫都係會畀人蝦，到你出手揼柒佢先震懾到對面，但就會有好多麻煩

所以身型先係避免衝突嘅重點

試過比人拍搏頭，嗰啲真係好撚賤

睇唔睇到邊間gym

傻鳩
健身sales就係專昆毒撚

MK信和附近行人隧道成日都有

大把u grad做十年都唔過兩皮一個月
做sales popo 什至唔少健身教練
都輕鬆過呢個數

唔信就算

多謝你意見
我的確唔駛再讀書
已三大ugrad

咁你去做健身狗啦

好多借全民健身 黎做生意

好難教你㗎，你上youtube打Krav Maga 自學下先，比嗰tips你，Krav maga最緊要見招拆招，要最快嘅時間打倒對方，krav maga係主要打要害，例如：眼，後頸，後腦，krav maga係軍體術，力度掌握得唔好，隨時搞出人命，所以唔好隨便出手。

賤。。。表達唔到

錢財身外物
唔會為五斗米折腰
要發達可以做popo
但錢唔會買得起良心

唉，健身呢樣野就係比呢班人搞彎哂

銅鑼灣羅素街都有

佢地eq低到同黑狗一樣，屌佢地兩句老母咁就起晒鋼想還拖咁

油麻地A出口又係好撚多呢啲撚樣mk健身狗追撚住啲人來問

見你肯停低簽就打蛇隨棍上

利申：上次不勝其擾停低簽，跟住佢就叫我不如比埋電話號碼 on99

羅素街執左係灣仔改名重開，而家灣仔呢班就係羅素街嗰班，間野叫sweet potato fitness

搵教練又唔會搵佢地
join gym又大把24小時唔洗煩

呢班垃圾好快收皮

btw 要學格鬥做gym
建議搵赴湯杜火暴動夫妻 明碼實價
黃店又係手足

做popo可以發達

做gym點會跟佢地呀 識鬼操咩兩公婆 打mma同做gym都唔同

我記得有個好撚肥嘅喺度行來行去派卡片
都唔知佢有咩自信喺度sell健身

係個肥閪常客黎

我係個頭返工，成日經過個頭，佢應該認得我但係都成日過黎sell我

黑警： Am I a joke to you???

叫人捐錢果啲濕鳩團體都係

做咩 上水p記pt

個件肥仔係真係好撚煩

係... 前幾日先被佢煩完黎...

做督察做幾年升高級督察十皮一個月
又有宿舍
有幾多人做倒

有次喺創興門口等巴士都比FAC班人輪流sell
成班一係就營養不良咁一係就得脂肪冇肌肉
不停話我join咗第二間冇需要都好似聽唔撚明咁
最後喺街屌柒佢哋就成班黑社會咁圍撚住我話 嘩好撚惡好威喎 (類似係咁嘅說話) 仲要推我 (利申我係絲)
我話 報警囉反正周圍都有CCTV影住睇吓邊個死先
然後成班就淆底走撚晒
抵收皮啦FAC

仲有一次唔知關唔關事
之前去開goji做 有次去到好懶想淨係跑步算咁咪去跑步機囉
之後跑到大半有個營養不良嘅走過嚟sell PT 話 咦你跑緊步呀
我唔理佢之後又話嘩你半個鐘就跑到5k啦我都唔得喎
嗰下心諗 喂我已經hea住跑 咁都唔得就咪撚sell我啦好嘛
(利申 玩開長跑)
佢見我唔理佢都已經冇癮走咗
呢件事之後好多次都不停hardsell 決定直接cut membership轉會算 搞到P記咁有乜謂呢

上次走果時見到個妹妹跟左佢上去
唔知有無比人迫到買course

個妹妹咩樣？

Goji 真係愈黎愈cheap
老實講 炒燃曬啲濕勁sales 請多啲有料教練好過啦

淨係識恰毒撚
見到有個毒撚整跌左佢張卡片
屌撚足成條啟超道然後再唔畀條毒撚走

好難考ga Ching 你估咁易呀
所有紀律部隊督察級都好難考
唔好講到掩住良心個個都做到

阻你30秒

我有講
學格鬥 做gym
sor ching 我講得唔清楚
做gym可以好多定義
work for fight performance/ hypertrophy/ strength/ xxxx.... 入得gym好多野可以做

唔好講到做gym就一定得一個目的咁

Hmd?

當傳銷死㗎？

佢有一次sell我叫我簽個名就可以，我就寫左人地個名同電話號碼，之後佢就叫我上去office簽個名，我嬲嬲地將佢張卡片同筆一野扔落地下，之後仲大大聲講左句屌，佢就冇再跟我

健身狗
冇個正常

有正職唔搵
呢個行業咁本多餘

你睇d靚仔踢波邊洗去搵教練學架，自己街埸踢踢下就識架喇

李小龍都怕咗佢地

李小龍如果喺呢個年代出世我諗佢都拿拿聲簽個名之後就走

的確身形同身高好重要，比我推埋牆嗰條友同埋佢哋其中一條好瘦嘅排骨仔，試過係街到比條毒撚影相，然後佢哋係街上打條毒撚，打到去地鐵站，而且仲倔人偷嘢，條毒撚最後冇報警。